如果疫情下你都儲唔到錢，其實呢世你都唔會儲到錢

其本上無消費，係屋企煮野食，係steam買落未開過既game家下先開黎玩，睇下youtube又一日，唔覺唔覺咁就過左3個月2，3，4月份既糧基本都未用過

我都冇用過
2，3，4月份根本冇出糧

喺屋企冇嘢做課多咗金

買口罩洗多咗
係屋企煮仲貴過出街食, 越食越好
坐車又唔敢坐巴士/MTR, 每程都係的士

疫情越洗越多

前提係冇俾人炒，冇no pay leave

高汁

食真係捨得左
想食健康新鮮野

出街唔揸車就的士

true

搭的士是否傻仔？
全部中招友去醫院都係搭的士去

疫情下失業點計?

低下階層有幾多俾人炒左，連平口罩都唔識買你知唔知

口罩前後成5千蚊，人口太多
野食又貴左，同埋屋企人多左返屋企，買多咗野食，仲要包埋佢地
份糧洗得仲快過平時

一個疫情 一個家庭可以多好多開支
好多人連水都度住用架

一個星期先落街買一次餸用一個口罩，之前買咗三盒共150個口罩可用三年
之前買既GTA V, BF V 玩極都唔厭每個星期可以消磨3－4個鐘
得閒就煮野食，一日三餐屋企煮麻煩但健康又好味
最後上網download電子書睇
結果信用卡月結單只有買餸費同貢獻俾肥佬黎蘋果既訂閱費

咁即係巴士比的士安全？

食真係用多左一倍
平時返工，自己一個飯錢
係屋企，叫外賣要預埋家人，點都多左筆駛

平時一星期煮一餐俾全屋人唔覺貴
但而家可能晚晚煮，份糧倒水咁倒
有時都會心理唔平衡，個個大人都有份工，點解淨係我同男朋友俾錢買餸，買埋煮埋洗埋，條仆街淨係食完拍下pat pat走人

日日翻工
老媽比人炒養撚埋佢

黨鐵安全d我信

的士仲多菌啦認真
啲的士佬唔會抹同消毒架

自己一個住贏曬, 平時Lunch+交通=$4000/月, WFH一個月駛唔夠$700, 食多左菜同多左運動個人都健康左

巴士幾耐消毒一次
巴士入面有幾多人?

呢幾個月儲左4,5萬

True 仲有數不盡既廢老

蘋果